林鄭，妳雖然好柒但都係一個女人

依家香港市民路過俾班屌除褲露閪咁濟
做錯乜撚野都唔駛咁下話
妳記唔記得自己都有閪架！
仆你個街你仲死攬依班狗？
你係咪撚係人黎架
你個閪就係閪 人地果個就唔係閪？

妳仲有7個鐘可以俾你收手
如果唔係你同你班爪牙下場會更慘烈！！

屌你老母

黃子華講過
你衰咩都好 唔好同性有關

你班狗有咩下場 都無得怨人

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區: